公然叫喊香港獨立之後，中聯辦就換人了。

因為
之前講＂香港絕大多數百萬人不但不支持獨立而且仇視獨立熱愛祖國＂的人
被證實講大話了。
所以，就換人了。

預防中國肺炎 請全民戴口罩

試下

咁嘅話就要講埋天滅中共全黨死清光

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！